[VPN]迷霧通

推薦個VPN比大家
迷霧通係大陸一班反共人士整出嚟，品蔥上面好多人都係靠佢翻牆，齋睇資料ge話喺安全性同埋其他方面都唔差，另外對付防火牆迷霧通係專家，其他VPN霖咗果時佢都仲function到。
利申：非打手，有down，不過大家最好可以自行判斷可靠性

國家級經營梗係穩陣啦

五毛的工作渠道

你要搞清楚好多樣嘢
大陸有shadowshocks, v2ray呢啲翻牆工具
問題係呢啲工具係用嚟翻牆 唔係用嚟加密 因為佢地只包頭個幾層嘅資料 唔包底個幾層 唔明唔該自己搜搜咩嚟先
迷霧通係用嚟翻牆 協議不明 話係自己造 所以佢唔可以用嚟做保護資料 佢唔係VPN